其實交朋友係咪越mean越好

係咪要串到仆街先得
到底點拿捏好

試吓底線
睇吓邊個位佢會嬲咪下次小心啲

mean盡d

唔熟/唔知人地底線就mean鳩人就死快啲

收皮

青青咪拆場

真

唔熟就睇feel決定mean唔mean啦 始終有啲係完全唔mean得

人夾人...

睇底線 特別對住唔熟/啱啱識/玻璃心既人mean 人地就算唔講出口 內心都會潛意識抗拒同你close/接觸
利申 玻璃心

我覺得學生時代就係
大過左要珍惜友誼

成日入人地位之餘又好自然咁留番啲位比fd入好
有來有往，大家都有得mean下咁先維持到

應該話越FD先越mean得

慢慢mean落去 我係咁

我都係玻璃心
俾人串吓個樣 都會hurt好耐

但有啲fd唔係mean
而係insulting
唔比位你串返佢